資科辦公布智慧燈柱功能設備清單 將上載資料一線通網站供查閱

有市民擔憂政府安裝的智慧燈柱有監控功能，侵犯私隱，資科辦繼日前宣布暫緩啟動3項有私隱憂慮的功能，今日（19日）再公布50支已安裝的智慧燈柱清單。

該50支智慧燈柱設於九龍灣常悅道、啟德承啟道和觀塘市中心。清單上列明燈柱位置、路段、已安裝的鏡頭和探測器，以及功能應用，資科辦希望讓公眾對智慧燈柱的功能及應用，有更深入客觀的理解。

資科辦亦會在下星期內通過資料一線通（) 以開放數據形式發放智慧燈柱的位置及已啟動的功能，而日後每安裝新一批燈柱或新增功能，亦會以同樣高透明度發放資訊。

全部燈柱嘅位置下星期先發放

宣布暫緩啟動

又暫緩 ?

enabled=0

暫緩啟動3項有私隱憂慮的功能

暫佢老母

721 見

cls, 我問左兩星期佢都未覆，而家扮自己公開

如果佢之後開番, 即係話暫緩壽終正寢果d全部呃人

地點未有，但功能出左